秒回post

11月分咗手
近排chur咗佢一星期多
唔想再chur 係佢樓下等緊佢講最後想法
有排等 有冇人想吹水

叫我？

又係你 走啦你 我唔要分手啊

咩事分手？

gi

好心人地唔再鍾意你就收皮啦

我都唔想嫁 人地唔要我

感受唔到佢嘅關心同重視
最後我忍唔到分手一個星期多 之後一齊返
佢一直都chur我一直返
但我冇 佢話我好絕 佢喊咗一個星期之後 覺得好攰唔想再拍

過咗半個月多後 佢同我講返分手
話心淡咗好多 同埋我本身呷醋好勁 佢唔想再一齊
亦都唔想再痛

你就雞

過埋今次咪收皮
佢分手嗰日同我講 遲早都覺得會一齊返 但唔係而咖
話等佢考完試 睇下到時大家仲想唔想一齊

我又知囉
努力緊啊我

女人係咁仆街
不如考慮下同男人拍

Hehe?不了
係我一開始忍唔到 冇講問題出黎 果斷分咗手

巴打又係你 加油啊

有好多人都叫我放棄
話人地講到咁 走唔好再搞人
但係 有啲人就總係唔會想佢走

我何嘗唔係一樣 再絕既說話我都聽過，即使佢同左第二個一齊。我都未放棄，我好明你心境

分開咗幾耐？
好凍啊

又喺你自己拒絕人在先

差不多一個月

一開始分 緊係想冷靜下先
點都好 係我忍唔到

一個月佢咁快同咁第二個一齊？

應該咁講 佢派左帽比我 同左條友二日之後同我分手

...咁嘅女人真係
冇諗過放低？

無 原因係我自己衰 叫極唔改
分手第一日佢話會同條友斷 比機會我 見到我改好會一齊返 但我之後太chur 太煩 令佢憎我 所以揀左第二個

..咁你而咖要做嘅好好改變自己